====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' urbanisme à toutes les échelles L ' urbanisme renvoie aujourd ' hui , implicitement , aux échelles du quartier et de la ville .
Entity Name (Type) :: L (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
L (LOC)
Total entitiy counts: 1

